分享下大家生活上嘅強迫症

我好鐘意將啲銀紙跟返面額咁排
之後再跟銀行 number嚟分
每次食完嘢找錢都勁煩

抄po狗返歸買風褸啦

諗住開po洗底?

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅#23833
(被追擊後第“5”個新名 ：玩到你精神病）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

新名洗底

咁鐘意玩咪陪佢玩下

左腳行2步 右腳都要行2步
左腳踩中唔同顏色既磚 右腳都要踩返咁多種色既磚

起我底諗住撚返我轉頭
真係傻鳩嚟

新買既野, 花左少少都會係咁望
算唔算